[馬鞍山居民記得早啲出門口］中國製新車已於馬鞍山是正式投入服務

聽朝壞車就好睇

屌
成個大陸車咁

即係噉, 想同班龜鐵公公講, 簡簡單單叫你照住抄都抄得噉核突, 對香港鐵路有幾自豪都冇得唔承認龜鐵有問題...

仲有車身配色，同獅城地鐵一樣灰灰沉沉

有blueprint都抄唔掂

屌仲以為我上錯車

點解可以咁柒

架車外形仲柒 灰色一達達